唔好去狗屋呀

有伏呀

狗屋有伏呀

on鳩先去狗屋呀

唔好撚去狗屋呀，好多狗無打瘋狗症針呀

聽日仲要行山呀